仲有冇得降落ios10?

ios11頂唔順

頂唔順岩岩想搵黎降，發現5號開始已經冇得降

好彩一早落左

屌項羽打仗都唔留後路啦，爭氣啲啦你

6S 有